### План на сегодня

- Создать модель запрещенных композиций.
- Создать сериалайзер запрещённых композиций.
- Создать необходимые URLS.
- Создать парсер XLS файлов, который будет передавать данные о запрещённых композициях в базу.
- Задать условия сравения метаданных загружаемых и скачиваемых файлов. При совпадении - отклонить скачивание или 
загрузку.

### План на неделю

- Расширить модель запрещённых композиций, чтобы сравнение шло и по другим метаданным.
- Как вариант, позволить пользователям с правами администратора загружать запрещённые композиции, которые недоступны для
 обычных пользователей, 
для более удобного сравнения
- Возможно, объединить поле Artist модели ForbiddenTrack с моделью Artists для более удобного хранения.
- Покрыть код тестами.

### Замечания и предложения

- Как правило, база данных, manage.py и ряд других файлов хранятся в корневой папке проекта.
Также, есть вложенность audioservice в папке audioservices, вследствие чего IDE ведёт себя не корректно и распознаёт как
 ошибки..
- TrackManager парсит не все метаданные композиций, что может приводить к ошибкам.
- Был ряд ошибок, приводящий к невозможности данных в базу. Ошибки были исправлены и описаны в комментариях.
- Всем изменениям и дополнениям также сопутствуют комментарии.